我影嘅相 你幾時滿意過？

以前拍拖每次女朋友叫我揸電話幫佢影相都好大壓力，基本上無一次影完係滿意，到底係因為女人難服侍，定我真係手殘？

我相信好多巴打絲打都面對同樣問題，點解我女朋友咁多要求？點解我男朋友影張相都咁揸ga？

呢家NGO推出咗個情侶手機攝影班比大家玩下學下
覺得彼此間無乜溝通而又周不時因為影相而嘈交都可以報名，完全免費，有導師有小禮物

時間
27/9（四） 19:00-21:00 &
29/9（六） 12:00-14:00
有興趣而情侶（24歲或以下）兩節都出席到既可以留tg
呢一兩日會覆返巴絲打

sorry希望攝影台巴絲有興趣啦

廣告黎架

想送帽?

我條女豬西咁樣點影得靚？

J地點 聯絡方式 都要寫下掛

Youth service真係唔易做

智障

係啊。。。

有興趣留個tg會比張google form填，入面會有詳情

連登好多垃圾廣告有無得block?

單人出席ok?

幫我搵個女朋友同我參加ok?

要情侶啊巴打

我有女架

就唔到時間？